{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008798",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "월화고기 상암 직영1호점"
    },
    "text": "ソウル特別市麻浦区梅峰山路2アンギル12-6に位置する月火肉上岩店では蝋熟成サムギョプサルを発売することになりました。 蝋熟成サムギョプサルを味わいたい方は事前予約が必須です。 予約は電話でお問い合わせください。 月火肉上岩店は様々な放送メディアでグルメ店として認められたところで有名です。 最高の肉の味を提供するために毎日悩んで開発し、熟成特許まで取得しました。 質の良い食材を厳選して提供する月火肉は、グルメXファイルでも選ばれた優しいサムギョプサルとしても知られています。 また、全国品質評価で韓豚部門大賞を受賞するほど肉の品質が優れています。 月火肉は韓国産100%デュロックの肩ロースとまだら黒豚の皮付きサムギョプサルも販売しています。 無抗生物質を特許取得した熟成方法で味と品質を高めました。 また、直接運営する直営農場から旬の食材の供給を受け、質の良い食材を使用しています。 月火肉上岩店は毎月様々なイベント特典を受けることができるプルチンイベントを行っています。 良い人たちと良い食べ物を食べながら思い出を作ることができる空間になるように努力しています。 ありがとうございます。 月火肉上岩店はテレビ番組の生放送、今晩でも紹介されました。 店舗前のパークM駐車場をご利用いただくと、1時間の駐車料金を支援いたします。 営業時間は平日は16:00から22:30までで、週末は13:00から22:30までです。 メニューには、韓国産100%純宗デュロックオギョプサル、グルメXファイルサムギョプサル、韓国産100%純宗デュロック肩ロース、熟成特許豚肩肉、本物の丸豚トロ、熟成特許豚トロ、熟成特許豚ハラミ、蝋熟成サムギョプサル、トリュフユッケ、1++韓牛牛ロース、1++韓牛肋骨の肉など様々なメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "月火肉上岩店はどこに位置していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店はソウル特別市麻浦区梅峰山路2アンギル12-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店で予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、蝋熟成サムギョプサルを味わいたい方は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約は電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどんな肉の味を提供していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店は最高の肉の味を提供するために開発してきました。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどのような特許を取得していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店は熟成特許を取得しました。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店は韓国産100%デュロックの肩ロースとまだら黒豚の皮付きサムギョプサルも提供しています。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどのような質の食材を使用していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店は直営農場から旬の食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "月火肉上岩店はプルチンイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月火肉上岩店の営業時間は平日は16:00から22:30までで、週末は13:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "月火肉上岩店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "月火肉上岩店は韓国産100%純宗デュロックオギョプサル、グルメXファイルサムギョプサル、韓国産100%純宗デュロック肩ロースなど多くのメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 431
    }
}